今日生日，先祝各位身體健康，心想事成。

好彩我主動同朋友講今日生日，先有朋友今晚陪我過生日
今年願望係希望自己搵到第一位女仔朋友

生日快樂

多謝你

多謝

我同樓主一樣
只係想識到一個異性朋友先

新年唔好咁灰